[DSE] 評局長 日本侵華題目 之答題技巧

楊潤雄：日本多次發動對華侵略，令數以千萬計同胞喪生，答案只會有弊，不會有利

考生欠缺推論，沒有提供助證，只導出結論
沒有參考資料，而且偏離題目
惟立場鮮明，故評以Level 1

歡迎討論

U鳩佢

希望考評局可以幫局長評分

咁都有 1
史實例證都冇U鳩咗佢啦

有寫字都唔會U

業餘

泛民識玩既就好似dse考生做左條題目佢，等老師幫佢評分

一個濕鳩無讀過歷史既局長學人評歷史

呢單野足以證明點解大陸人出牆同人地辯論剩係識得nmsl

推 叫埋蘋果新聞幫手

楊局長係反動勢力，居然推翻毛澤東

支那狗係唔應該有思考能力，咁樣做係滿分

局長都只係nmsl嘅級數

邊個話淨係劉光華係垃圾桶，根本個個都係

如果咁答會有幾多分:
日本多次發動對華侵略，令共產黨壯大並奪得政權，答案只會有弊，不會有利

偏離題目要求，看法片面，亦欠缺任何論據